［笑撚死］689 真係指撚住你班香港人黎笑

689依家日日做廢老 係Facebook 話你班香港人垃圾post五毛野
佢心諗雨傘你地都陏我唔到，聽日條送中條例，你地班廢柴又點會再上街再出聲佢unun腳係屋企開住冷氣等睇警方公佈數字再恥笑
UGL你又叫我唔撚脹犯法你都捉我唔撚到
聽日過埋送中，佢真係督撚住你班垃圾香港人個柒頭黎笑
佢心諗 香港人返工啦屌你老母
689淨係任期已經賺到笑，唔洗做
你地？真係笑撚死